買咩鞋好

想買對白鞋襯牛仔褲
除左ub(雖然靚但太公廁)仲有咩選擇

快靚正，其實你係樓主分身

Air Force 1

白飯魚

上網搵張白飯魚圖要幾耐

認真post

Common Project
舒服又好襯

2000蚊一對平底鞋on99

靚料,made in italy,低調得黎又有人認得
2000蚊有咩問題

咁又啱嘅，想問吓呢個牌子啲鞋會唔會刮腳？(腳後跟)，以前著啲普通牌子嘅平底鞋刮到隻腳留血有陰影

我唔著襪開頭有少少刮，著多幾次皮軟咗就fit晒腳型，好舒服

貴有貴著，yeezy都有個價 有人話靚 有人話唔靚
著都係自己著唧 過到自己個關咪得

靚既皮鞋, 點都好過vans, adidas, nike呢d

Yeezy cream white

真心on9
完全唔明點解d波鞋後踭要特登凸出黎

NMD
VaporMax
AirMax270

利申:著緊UB4.0 LTD

Stan Smith

saint laurent
4k左右